我發現我對貓已經唔係普通中意咁簡單

我係愛上左貓，愛情個種愛，唔係一般人中意動物個種愛。

我想同佢拍拖，結婚，發生關係，甚至同佢生bb。

可能有人會覺得我癡線但係我真係愛。

?

圖呢？

想人獸交

發生關係真係變態d
最多都係當親生仔女…

低能

但係真係愛

愛係唔存在低唔低能

我都好鐘意貓,嗰種鐘意係望住佢就覺得唔想出街,唔想番工,唔想應酬女友,只想日日攬住佢同佢一齊訓覺......

驚已報

中曬

報你老母 合法愛情